今晚又閃

屌

真係好準時，擺明專登做場人做雨

6點前停雨

有冇人可以答呢個算異象？？？

天降甘露

多謝巴救小弟老母一命

你唔覺每次打風又好，暴雨又好都係週未咩？
都係星期五六日，同埋多數半夜係最活躍既時候，再加上6月發生既事唔到你唔信

BTW 鳩Up無神論

係咁意總之就三萬thx

因為人類活動於週末及晚上突然改變
造成天氣大幅變化

啱聽